Can't wait to see the show

wow~~~~~~

除左呢句佢識啲咩英文？

打NBA應該英文好勁

H